恒生HSBC估價又升

今次有1.5%

唔會跌嘅

跌10% 升返20%

有買趁手

一個月加左2%

我果到都加左+2%

月頭升左9萬
昨晚一下升17萬

前世未見過樓價升咩 咁都要開po

升左1.3% 咋， 跑輸大市點算？

好過跌啦

港樓升好正常, 無咩特別

1星期後，又升左1%

我都升左

恒生我平均價係136.3，諗緊升到160 走唔走

估價非股價

自膠， sorry

疫情受樓價gogogo是常識吧？

唔升先奇 咁多熱錢 QE邊有得跌

對比 18/3 +1.82%
對比 1/3 +2.8%

九龍城區

又升咗 好彩前一個月當機立斷買咗

1-2星期升一次，升得好急

好彩一月尾買左

仲差少少就上返2019年8月個位

繼續坐艇

支持

估價又升左 短短一個月調升左2次
不過算啦 學淡友講 估價升唔計跌先計

已經唔記得左邊個淡淡咁講

4%

3zero個老友 自豪租樓個個

係咪古巨j
依排唔見左佢

潛緊水

其實我唔明租樓咁開心繼續租樓咪得，點解咁care樓價？

你估佢唔想買

淡淡唱淡入市是常識吧

今次大升

管制劏房租金後，劏房租金上升，不少人寧願租回單獨房間，使租金上升。

而且，由於租金上升，不少人重回買樓收租的投資，帶動二手樓市價格上升

銀行偷步

對比 31/3 +1.05%

HSBC 四月再review一次喎

原來止蝕捐晒手
唔怪得無再入黎屋台

買股 買REIT 唔買樓好

最弊佢哋唔係買REIT，唔係買大藍籌，個市一調整就見真章

8/4又再+1%

今次我冇

16/4 又升了

0.98%

+2.43%

我果度無升既

上年5月買 hsbc 升左11% 但岩岩睇跌 4%
中銀就一路無郁過 岩岩一睇升7%

今年2月買
高左我買嘅價已經接近500k

支銀估價好進取

同hsbc差左500k

樓牛市gogogo

550k

買入價800
估價900
唔夠一年

又升咗兩萬x12

渣打中銀冇升過

輪住嚟㗎
下次就會有升

中銀估400，渣打410，都唔知係唔係跌左
上年大貓恆生好似估428定418

邊撚個傻鳩話移民影響樓價

你嗰啲係咪冇乜交投屋苑？
正常跑步同埋恆生匯豐係一樣

通常幾耐update一次？

好少交投

最近every week

上年4月買差唔多升左一球

邊到升咁多

年頭買入 都未成交 已經升左45萬

低層近排成交貴左差唔多1球

其實估價冇用
我嗰邊見親都係
低層高過估賣
高層低過估賣

不過最近成交破頂
900萬2房

向上升唔算影響咩

屯門廢樓

高層估突
低層估低
其實正常

照你咁講 我買個低層易放啲喎

緊係啦 同一棟樓同一個室
高層估價可以高成100萬
但實際成交價可能係差50萬左右

易唔易放係睇你放幾錢 不過正常人買樓都唔會想買低層囉

32層樓幾樓先算高層

好市既時候 差貨靚價賣
差市 就賤賣 高層就防守力好啲

上年5月 見低層賣732 今年岩岩成交800
唔同座 但同則同向 無死人

我自己睇係扣翻冇左果d 咩4，13，14，24，之後除3 份黎分低中高

利申：唔知啱唔啱

高層防守力

咁又吾一定
如果個屋苑系臨海位置
中低先系最多海景

邊有人用高低層作防守
正常一層差0.4% 左右
如果投資做租，隨時低層回報更好
防守幾時都系location location location 最重要

唔一定 但通常高層無論 採光 通風 寧靜 私隱度都係高啲
低層啲人行出行入都望到你屋企

準備榮登8位數字
千萬業主

個D 系地下，平台
點住人

但位置
幾時都系最值錢
高低對於價格，應該排第3第4左右

咁當然
但同一棟樓同一個座向 絕對係高層值錢啲
低層 特別係極低層果啲 一定要平人地一截先有人接貨

同景觀，同坐向
咁當然係啦
買樓唔可以買最低層
高一層都好啲

望海的話 3，4樓都夠正

冇錯
例如
紅磡嘅海逸豪園凸戶
深井碧堤
海之戀4房前排

@韓乜鳩呢
唔入黎解釋下個數點假點誤導人嘅
等緊學野

支持，再樓換樓改善生活x財富增值

灝景灣
盈翠半島

呢

閣下介唔介意望華人永遠

一升一跌

租 唔命意
買 好撚介意

一般邊個座向最值錢？
東南、西南、東北

傳統上就係東南或西南 因為風向同陽光既問題
但宜家啲人其實已經冇咁care座向
凍可以開暖氣 熱可以開冷氣 太陽唔夠曬衫可以用浴室寶

反而景觀影響仲會大 樓景 山景 園景 海景 價錢可以差好遠
西北海景一定貴過向東南樓景

東南偏南

的確係影響既 唔會完全冇影響
不過係爆升同穩定慢升既分別囉

最近反而我嗰層跌咗3萬

咁啱嘅，我嗰度都跌左3萬
上個星期升左嗰3萬冇左

荃西？

我一月尾買入 依加升咗90萬

荃西3月至4月頭一個星期升一次
今個星期調低在0.4%

同意，其實多數係老一輩果d先咁care座向，後生多數care景觀

我係後生都唔想向北/西

當然景觀都好care,唔想樓望樓

升

今日都有得升？

價錢已經直接影響左，無得唔care

後生反而care 樓齡，位置

個個都care 樓齡位置嫁啦
你話會所仲講得通

會所排好後
位置，樓齡，景觀，開側，座向
後生仔呢啲比較多
會所？ so what

一個禮拜升左三十萬，我都嚇親

會所我都排幾前 😅

有冇餐廳，有冇暖氣暖水泳池 etc

做緊幾個屋苑嘅法團，根本業主俾得最貴及最多必要嘅洗費就係會所

最多*不*必要

你係咪廢老黎，扮後生

你就系廢佬

後生仔點會唔care會所
幾多老牌屋苑就係無會所，所以揀都唔會揀

咪係，幾多人係買細細間，凈係享受個會所環境
約fd 係靚會所玩，不知幾有頭有面，又可以打卡

點會care 會所
荃西3-寶會所細過萬景
但3寶多年輕人多好多

依家好多有基座, 一開就8/F , 扣十層度啦

大唔代表靚同 grand

閣下講到咁，住邊咁巴閉

講得出買樓睇會所
好打極有限

對我黎講，會所係bonus
唔係頭幾樣考慮因素

扣返4字個d樓數囉

基座就見人見智
因為佢同對面無基座既樓比
都真係32樓高

好彩連登仲有正常人有sense

唔使咁玻璃心咼廢老
明明講梗後生仔care 唔care會所，關住邊到事？
幾多後生仔唔揀太古城就係因為無會所同舊呀

講得出後生仔唔care 會所，
後生極有限

太古成冇興趣woo
20年以上已不考慮
但絕對唔會好似你個無知人士咁
買樓睇會所

呢個真
後生打卡係指定動作，如果唔係要乎合年輕人既口味，近年d 會所點會愈黎愈豪華

明顯未買過樓既講法

知道你醒啦 廢老
係到扮後生 知唔知醜

ooh
原來你早前仲考慮抽居屋
已露底啦7頭

你有個荃西隊友 本西門子 已經俾我撚到潛咗水啦
差餉單都貼過兩層樓啦

貼新聞等於想抽居屋

弱智真係弱智
你咪慢慢起底 睇我有無係啲居屋post講野囉

你應該幾窮，同唔太識享受生活

大冷暖泳池對我黎講都幾重要

冇全天候暖水泳池我會殺人
(仲要有暖氣，唔好凍親我個仔)

抽居屋學人講生活
不知所謂

當年比華利山開賣啲人就係俾佢㗎遊艇呃咗
入伙幾年管理公司就賣Q左，笑到 hihi

如果啲人唔care會所，新樓 show flat唔使擺咁多會所資料啦

新世界近年啲盤，超級着重兒童樂園，吸引到幾多年輕買家 (包括小弟)

廢老真係唔會明後生諗咩
如果唔係發展商使鬼用錢起會所，做善事咩

想抽居屋會開post講 今次又超額幾多倍？
用下腦呀 廢老

基本面差咪要用會所包裝

你咪繼續橕囉

嗱
新世界近年就真係有料到
柏傲灣，柏傲莊
非常好
值得入手
但值唔值絕對唔係個會所
係位置同埋質素

連會所點樣營運都唔知
點樣抽水都唔知
居屋仔就真係居屋仔
完全冇視嘢，冇遠見
眼淺，幼稚

aa仔就一定係

你應該幾虧，同唔太識享受健康

充大頭嘅後生仔
先會呢啲動作

廢老就係廢老
發展商靠靚會所賣貴啲尺價賺錢多啲定靠經營會所物管賺得多啲呀

你起到我底 我貼差餉單未呀 窮西廢老